小妹今日生日，想乞句生日快樂

人愈大真係無乜朋友
連屋企人都唔記得
生日個電話依舊死寂一片

生日快樂

小妹祝你生日快樂

生日快樂 爆pm啦

生日快樂，希望你心想事成

連登仔祝你老左一歲

做人咁辛苦，唔好刻薄自己，盡情放縱一天！

Happy birthday

出入平安

男人老狗話自己小妹，知唔知羞

生日快樂
冚家平安

生日禮物

On9咗喺iPhone㩒錯字sor
生日快樂

對唔住囉

diu

生日快樂🎂🎁

生日快樂🎂～
咁啱我都係31號生日

生日快樂 有j絲

生日快樂呀巴打

健康快樂